{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161250?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 먹놀잠풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。 追加で予約する場合、基準人数を超えると追加料金が発生します。 追加人数をご希望の場合は、事前に管理者と相談し、追加料金は含まれているかどうかにかかわらず支払わなければなりません。 最大人数を超過して入室する場合は払い戻しできません。 もしペットを同伴したい場合は、ペンションで許可されているか確認する必要があります。 付帯施設を利用するには、別途利用料を支払う必要があります。 そしてイベントや施設は事情により変更になることがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が生じる場合は先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者なしでは入室できません。 利用可能な施設としては、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室内禁煙施設があります。 また、プールヴィラやカフェもあり、駐車や自転車のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約する場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数が基準人数を超える場合は追加料金が発生します。追加人数をご希望の場合は、事前に管理者と相談し、追加料金の支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットを同伴する場合は、事前にペンションの許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用料金に付帯施設は含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、付帯施設を利用する場合は別途利用料を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや施設の内容は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや施設の内容は事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。二重予約が生じた場合は、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用可能な施設はありますか？",
            "answer": "利用可能な施設としては、メゾネットタイプの部屋、IPTV/WiFi、キッチン、客室内禁煙施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラやカフェはありますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラやカフェも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車や自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車や自転車のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 408
    }
}